重有無人玩緊Freebitco.in ??

如果你有興趣用我條ref link, default 我會賺50% commission,
我會比返哂你 e.g. 你Claim左100satoshi, 我本身會有50, 我set auto-share返呢50比你

咁撚好嘅樓主 我開10隻分身用呢條link先！

多謝加入左既巴打
雖然唔知你係咪active user
不過呢一刻我見黎緊星期日
我所賺既referred satoshi 會全數經個網比返你

最近果位加入既巴打
黎緊星期日system就會rebate返去你account了
多謝你